吾有上員亞衣 可斬熱刺

斬左了

系幾勁

車仔贏左都掩飾唔到亞衣嘅柒